{"count":5665,"has_more":true,"map_location":{"lat":39.918772000000004,"lon":32.838186372815436,"panoramio_zoom":7},"photos":[{"height":375,"latitude":39.881887999999996,"longitude":32.852015000000002,"owner_id":1187131,"owner_name":"Erol Barut\u00e7ugil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1187131","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/67812796.jpg","photo_id":67812796,"photo_title":"Ankara-\u00c7ankaya'dan Bir K\u0131\u015f Gecesi G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fc","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/67812796","upload_date":"02 March 2012","width":500},{"height":332,"latitude":39.936757,"longitude":32.84671800000001,"owner_id":1330059,"owner_name":"Mohammad Farkoosh","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1330059","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/39278372.jpg","photo_id":39278372,"photo_title":"Gen\u00e7l\u0131k park\u0131 at night","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/39278372","upload_date":"14 August 2010","width":500},{"height":500,"latitude":39.962468000000001,"longitude":32.780489000000003,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/62815636.jpg","photo_id":62815636,"photo_title":"Mosque and silhouette / Cami ve Sil\u00fcet","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/62815636","upload_date":"28 November 2011","width":370},{"height":332,"latitude":39.915595000000003,"longitude":33.000526000000001,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/62535484.jpg","photo_id":62535484,"photo_title":"Blue Lake / Mavi g\u00f6l","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/62535484","upload_date":"22 November 2011","width":500},{"height":332,"latitude":39.994087,"longitude":32.785435,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/62094788.jpg","photo_id":62094788,"photo_title":"Slums / Kentin di\u011fer y\u00fcz\u00fc    Kar\u015f\u0131yaka-Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/62094788","upload_date":"13 November 2011","width":500},{"height":375,"latitude":39.936197999999997,"longitude":32.808737999999998,"owner_id":3984933,"owner_name":"cahit Arpac\u0131k","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/3984933","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/40017240.jpg","photo_id":40017240,"photo_title":"Devlet Mezarl\u0131\u011f\u0131 -C.A","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/40017240","upload_date":"29 August 2010","width":500},{"height":375,"latitude":39.934133000000003,"longitude":32.818587000000001,"owner_id":3984933,"owner_name":"cahit Arpac\u0131k","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/3984933","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/30334371.jpg","photo_id":30334371,"photo_title":"Kocatepe-An\u0131tkabir -C.A","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/30334371","place_id":"ad8ac97cf23b1edaa40c5a16edd18008bc1d933c","upload_date":"27 December 2009","width":500},{"height":500,"latitude":39.925519000000001,"longitude":32.837609,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/61352514.jpg","photo_id":61352514,"photo_title":"The mausoleum of Ataturk and the guard - An\u0131tkabir ve sayg\u0131 n\u00f6beti","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/61352514","upload_date":"30 October 2011","width":332},{"height":332,"latitude":39.941544,"longitude":32.865425000000016,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/65636845.jpg","photo_id":65636845,"photo_title":"Ankara Castle Overview ( Ankara Kalesi'nden Bak\u0131\u015f)","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/65636845","upload_date":"27 January 2012","width":500},{"height":226,"latitude":39.978185000000003,"longitude":32.792268999999997,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/70227838.jpg","photo_id":70227838,"photo_title":"Morning in the Our Neighborhood /Mahallemizde Sabah","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/70227838","upload_date":"14 April 2012","width":500},{"height":375,"latitude":39.947878000000003,"longitude":32.792107999999985,"owner_id":2567096,"owner_name":"yemta\u015f\u00a9","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2567096","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/51400565.jpg","photo_id":51400565,"photo_title":"ANKARA, Atat\u00fcrk Orman \u00e7iftli\u011fi Hayvanat bah\u00e7esi       **yemta\u015f\u00a9** ","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/51400565","upload_date":"21 April 2011","width":500},{"height":277,"latitude":39.890875000000001,"longitude":32.720525000000002,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/63756432.jpg","photo_id":63756432,"photo_title":"Ankara \u0130htisas Spor Kul\u00fcb\u00fc Y\u00fczme Havuzu","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/63756432","place_id":"58db5d2f4f84baa77a988d9e932d93d43d369f30","upload_date":"20 December 2011","width":500},{"height":500,"latitude":39.924925999999999,"longitude":32.84807,"owner_id":1195582,"owner_name":"ahmeth","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1195582","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/48173636.jpg","photo_id":48173636,"photo_title":"maltepe cami","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/48173636","place_id":"434763e918f637dc2507a9409505f88dba8137ed","upload_date":"15 February 2011","width":400},{"height":375,"latitude":39.81982,"longitude":32.820265999999997,"owner_id":2621712,"owner_name":"_mhmtylmz_","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2621712","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/82579116.jpg","photo_id":82579116,"photo_title":"Autumn in Lake Eymir","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/82579116","upload_date":"25 November 2012","width":500},{"height":274,"latitude":39.832383999999998,"longitude":32.844732999999998,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/106098198.jpg","photo_id":106098198,"photo_title":"Eymir g\u00f6l\u00fc","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/106098198","place_id":"c36d802f9bf625726bb14b2f25153b8377aa0c66","upload_date":"25 April 2014","width":500},{"height":500,"latitude":39.907383000000003,"longitude":32.762604000000003,"owner_id":1195582,"owner_name":"ahmeth","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1195582","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/59276317.jpg","photo_id":59276317,"photo_title":"diyanet cami","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/59276317","place_id":"5f47f85b0a73f1b2e35f90f5f439ff2639cc8049","upload_date":"20 September 2011","width":373},{"height":375,"latitude":39.922573,"longitude":32.880749999999999,"owner_id":5778729,"owner_name":"Gh.H.","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/5778729","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/59981044.jpg","photo_id":59981044,"photo_title":"Over the Ankara castle","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/59981044","upload_date":"03 October 2011","width":500},{"height":350,"latitude":39.954622000000001,"longitude":32.900620000000004,"owner_id":215332,"owner_name":"leo1383","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/215332","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/83360231.jpg","photo_id":83360231,"photo_title":" Ankara partial view..\u00a9 by leo1383","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/83360231","upload_date":"13 December 2012","width":500},{"height":500,"latitude":39.897571999999997,"longitude":32.867488999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/23861927.jpg","photo_id":23861927,"photo_title":"24.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/23861927","upload_date":"27 June 2009","width":375},{"height":375,"latitude":39.957253999999999,"longitude":32.816741,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/17022950.jpg","photo_id":17022950,"photo_title":"20.12.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/17022950","upload_date":"20 December 2008","width":500},{"height":371,"latitude":39.951233999999999,"longitude":32.833714000000001,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/15582579.jpg","photo_id":15582579,"photo_title":"01.11.2008 Ankara Crowne Plaza","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/15582579","place_id":"e4134e53d64213cf59c7a10e4cd72f7ca4cc7653","upload_date":"02 November 2008","width":500},{"height":375,"latitude":39.813744999999997,"longitude":32.691212999999998,"owner_id":545594,"owner_name":"Nurettin Pe\u015fkircio\u011flu","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/545594","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/57746914.jpg","photo_id":57746914,"photo_title":"K\u00fc\u00e7\u00fck ev ve bulutlar / Little house and the clouds","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/57746914","upload_date":"22 August 2011","width":500},{"height":371,"latitude":39.872615000000003,"longitude":32.729987999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/22424372.jpg","photo_id":22424372,"photo_title":"16.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/22424372","upload_date":"16 May 2009","width":500},{"height":500,"latitude":39.821722000000001,"longitude":32.830238000000001,"owner_id":2351,"owner_name":"Serdar Bilecen","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2351","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/6385307.jpg","photo_id":6385307,"photo_title":"Port Eymir","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/6385307","upload_date":"09 December 2007","width":336},{"height":370,"latitude":39.963121999999998,"longitude":32.733635999999997,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/22061512.jpg","photo_id":22061512,"photo_title":"06.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/22061512","upload_date":"06 May 2009","width":500},{"height":375,"latitude":39.932923000000002,"longitude":32.829540999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/21435773.jpg","photo_id":21435773,"photo_title":"19.04.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/21435773","upload_date":"20 April 2009","width":500},{"height":375,"latitude":40.044043000000002,"longitude":32.917786,"owner_id":3216784,"owner_name":"\u10e6 Melody","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/3216784","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/25052929.jpg","photo_id":25052929,"photo_title":"G\u00fcn\u00fcn ard\u0131nda kalan... Shooting sunset","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/25052929","upload_date":"30 July 2009","width":500},{"height":500,"latitude":39.896642,"longitude":32.857978000000003,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/17221227.jpg","photo_id":17221227,"photo_title":"27.12.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/17221227","upload_date":"28 December 2008","width":375},{"height":389,"latitude":39.915742000000002,"longitude":32.861133000000002,"owner_id":1187131,"owner_name":"Erol Barut\u00e7ugil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1187131","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/72187174.jpg","photo_id":72187174,"photo_title":"Ankara-Kocatepe Camisi","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/72187174","upload_date":"16 May 2012","width":500},{"height":500,"latitude":39.901846999999997,"longitude":32.860112000000001,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/66249837.jpg","photo_id":66249837,"photo_title":"Ku\u011fulu park","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/66249837","place_id":"79205ebb83647121cdaabc950c1c82eb5b3fa34a","upload_date":"06 February 2012","width":335},{"height":332,"latitude":39.936658000000001,"longitude":32.849635999999997,"owner_id":1330059,"owner_name":"Mohammad Farkoosh","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1330059","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/51651393.jpg","photo_id":51651393,"photo_title":"Red fountain","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/51651393","upload_date":"25 April 2011","width":500},{"height":375,"latitude":39.888095999999997,"longitude":32.856586999999998,"owner_id":1187131,"owner_name":"Erol Barut\u00e7ugil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1187131","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/65153946.jpg","photo_id":65153946,"photo_title":"Ankara-Botanik Park\u0131ndan Bir K\u0131\u015f Manzaras\u0131 \"Merdivenler\"","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/65153946","upload_date":"19 January 2012","width":500},{"height":332,"latitude":39.924441999999999,"longitude":32.836548999999998,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/68367337.jpg","photo_id":68367337,"photo_title":"Ataturk's Mausoleum / An\u0131tkabir","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/68367337","upload_date":"12 March 2012","width":500},{"height":298,"latitude":39.916888,"longitude":32.858708,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/68702017.jpg","photo_id":68702017,"photo_title":"Kocatepe Camii_An\u0131tkabirden","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/68702017","upload_date":"18 March 2012","width":500},{"height":332,"latitude":39.939264999999999,"longitude":32.865558999999998,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/66723300.jpg","photo_id":66723300,"photo_title":"Overview of Ankara Castle / Anlara Kalesi'nden Bak\u0131\u015f","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/66723300","upload_date":"13 February 2012","width":500},{"height":349,"latitude":39.938470000000002,"longitude":32.861901999999986,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/64028661.jpg","photo_id":64028661,"photo_title":"Anadolu Medeniyetleri M\u00fczesi","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/64028661","place_id":"7c7dffaf7fc4c79ab01e08e59d050f59ee73f50f","upload_date":"27 December 2011","width":500},{"height":332,"latitude":39.924033000000001,"longitude":32.875570000000003,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/72106690.jpg","photo_id":72106690,"photo_title":"Evening in Ankara / Ankara'da ak\u015fam","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/72106690","upload_date":"15 May 2012","width":500},{"height":500,"latitude":39.944794000000002,"longitude":32.858249000000001,"owner_id":1187131,"owner_name":"Erol Barut\u00e7ugil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1187131","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/76683440.jpg","photo_id":76683440,"photo_title":"Ankara-Hac\u0131 Bayram Camisi Yan\u0131nda Bir \u00c7e\u015fme","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/76683440","upload_date":"07 August 2012","width":283},{"height":332,"latitude":39.925328,"longitude":32.863121999999997,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/71724026.jpg","photo_id":71724026,"photo_title":"Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/71724026","upload_date":"08 May 2012","width":500},{"height":375,"latitude":39.916187999999998,"longitude":32.860188000000001,"owner_id":2274376,"owner_name":"MuhSaPo","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2274376","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/14301855.jpg","photo_id":14301855,"photo_title":"TURKEY - ANKARA - KOCATEPE CAM\u0130 - MOSQUE","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/14301855","place_id":"84457c4032f6ede4adc1078dc877ccf66cb2f6ae","upload_date":"21 September 2008","width":500},{"height":332,"latitude":39.960214999999998,"longitude":32.783631999999997,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/61765860.jpg","photo_id":61765860,"photo_title":"Autumn in Ankara / Ankara'da Sonbahar","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/61765860","upload_date":"06 November 2011","width":500},{"height":332,"latitude":39.915357,"longitude":32.859968000000009,"owner_id":1330059,"owner_name":"Mohammad Farkoosh","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1330059","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/38183047.jpg","photo_id":38183047,"photo_title":"Koca tepe cami at night","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/38183047","upload_date":"20 July 2010","width":500},{"height":332,"latitude":39.924149,"longitude":32.877704999999999,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/71191391.jpg","photo_id":71191391,"photo_title":"Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/71191391","place_id":"4f9c73a447831a63a973cbb7349a7ea521e03c4f","upload_date":"30 April 2012","width":500},{"height":332,"latitude":39.932169999999999,"longitude":32.865741999999997,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/71489078.jpg","photo_id":71489078,"photo_title":"Ankara - Hacettepe","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/71489078","upload_date":"05 May 2012","width":500},{"height":309,"latitude":39.937373999999998,"longitude":32.863642999999996,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/63787965.jpg","photo_id":63787965,"photo_title":"Eski Ankara evleri","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/63787965","upload_date":"21 December 2011","width":500},{"height":375,"latitude":39.939225,"longitude":32.846375000000002,"owner_id":5778729,"owner_name":"Gh.H.","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/5778729","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/60136449.jpg","photo_id":60136449,"photo_title":"Genjlik Park","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/60136449","upload_date":"06 October 2011","width":500},{"height":332,"latitude":39.938105999999998,"longitude":32.850923999999992,"owner_id":1330059,"owner_name":"Mohammad Farkoosh","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1330059","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/38350069.jpg","photo_id":38350069,"photo_title":"Gen\u00e7lik  park\u0131 (Ankara)","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/38350069","upload_date":"24 July 2010","width":500},{"height":288,"latitude":39.909325000000003,"longitude":32.777720999999985,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/59714277.jpg","photo_id":59714277,"photo_title":"Kentpark","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/59714277","place_id":"e6401a08fa26ef21887e780346b164abc6d41701","upload_date":"28 September 2011","width":500},{"height":323,"latitude":39.941535999999999,"longitude":32.854806000000004,"owner_id":1187131,"owner_name":"Erol Barut\u00e7ugil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1187131","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/72187155.jpg","photo_id":72187155,"photo_title":"Ankara-Ulus Atat\u00fcrk Heykeli (Zafer An\u0131t\u0131)","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/72187155","upload_date":"16 May 2012","width":500},{"height":500,"latitude":39.927726,"longitude":32.856256999999999,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/86167516.jpg","photo_id":86167516,"photo_title":"Abdi \u0130pekci Park - S\u0131hhiye / Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/86167516","upload_date":"16 February 2013","width":332},{"height":190,"latitude":39.943334,"longitude":32.863771,"owner_id":1187131,"owner_name":"Erol Barut\u00e7ugil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1187131","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/75421140.jpg","photo_id":75421140,"photo_title":"Ankara-Kaleden Bir G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/75421140","upload_date":"15 July 2012","width":500},{"height":375,"latitude":39.931989999999999,"longitude":32.859346000000016,"owner_id":2940031,"owner_name":"Mustafa-K","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2940031","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/49696048.jpg","photo_id":49696048,"photo_title":"Kocatepe Camii, (Kocatepe Mosque), Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/49696048","upload_date":"19 March 2011","width":500},{"height":375,"latitude":39.937831000000003,"longitude":32.854148000000009,"owner_id":2567096,"owner_name":"yemta\u015f\u00a9","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2567096","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/43422080.jpg","photo_id":43422080,"photo_title":"ANKARA","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/43422080","upload_date":"09 November 2010","width":500},{"height":500,"latitude":39.945937000000001,"longitude":32.791829,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/61765883.jpg","photo_id":61765883,"photo_title":"Autumn in Ankara / Ankara'da Sonbahar","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/61765883","upload_date":"06 November 2011","width":332},{"height":331,"latitude":39.925203000000003,"longitude":32.837243999999998,"owner_id":2800641,"owner_name":"FPG24E","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2800641","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/71269149.jpg","photo_id":71269149,"photo_title":"Ankara. Anitkabir, Mausoleo de Atat\u00fcrk (5) 09.04.2012","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/71269149","upload_date":"01 May 2012","width":500},{"height":309,"latitude":39.937843000000001,"longitude":32.861781000000008,"owner_id":607737,"owner_name":"Alfredo Henriques","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/607737","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/47102441.jpg","photo_id":47102441,"photo_title":"ANCARA - Museu das Civiliza\u00e7\u00f5es da Anat\u00f3lia, pormenor do tecto / Museum of Anatolian Civilizations, roof, detail","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/47102441","upload_date":"25 January 2011","width":500},{"height":332,"latitude":39.930602999999998,"longitude":32.836160999999997,"owner_id":4868637,"owner_name":"Mustafa Ta\u015fk\u0131n","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4868637","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/61352504.jpg","photo_id":61352504,"photo_title":"Ankara castle view - Ankara kalesine bak\u0131\u015f","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/61352504","upload_date":"30 October 2011","width":500},{"height":495,"latitude":39.947648000000001,"longitude":32.867317000000014,"owner_id":1195627,"owner_name":"pochanoglu","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1195627","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/48967019.jpg","photo_id":48967019,"photo_title":"T\u00fcrkiye - Ankara - Kale / Ankara Castle","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/48967019","upload_date":"04 March 2011","width":500},{"height":307,"latitude":39.938341000000001,"longitude":32.864302000000009,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/63787946.jpg","photo_id":63787946,"photo_title":"Eski Ankara evi","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/63787946","upload_date":"21 December 2011","width":500},{"height":328,"latitude":39.884757,"longitude":32.845712999999989,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/57374278.jpg","photo_id":57374278,"photo_title":"Ankara_Dikmen vadisi","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/57374278","upload_date":"15 August 2011","width":500},{"height":375,"latitude":39.885767000000001,"longitude":32.844315000000002,"owner_id":5778729,"owner_name":"Gh.H.","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/5778729","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/60136438.jpg","photo_id":60136438,"photo_title":"Dikmen vadisi park","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/60136438","upload_date":"06 October 2011","width":500},{"height":348,"latitude":39.925107438859001,"longitude":32.838070392608998,"owner_id":63737,"owner_name":"Volkan YUKSEL","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/63737","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/1112533.jpg","photo_id":1112533,"photo_title":"DSCN0152_5 Anitkabir at night  12/27/02 - NW view","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/1112533","upload_date":"02 March 2007","width":500},{"height":375,"latitude":39.908814999999997,"longitude":32.857467999999997,"owner_id":2567096,"owner_name":"yemta\u015f\u00a9","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2567096","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/23685205.jpg","photo_id":23685205,"photo_title":" ANKARA - K\u00fc\u00e7\u00fckesat \u00c7amlar aras\u0131nda G\u00fcn bat\u0131m\u0131...!!!                              _yemta\u015f\u00a9_ ","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/23685205","upload_date":"21 June 2009","width":500},{"height":371,"latitude":39.885150000000003,"longitude":32.855580000000003,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/41437298.jpg","photo_id":41437298,"photo_title":"Atakule","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/41437298","upload_date":"29 September 2010","width":500},{"height":327,"latitude":39.886130000000001,"longitude":32.856245000000001,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/23861972.jpg","photo_id":23861972,"photo_title":"25.05.2009 Ankara - sunset ","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/23861972","upload_date":"27 June 2009","width":500},{"height":375,"latitude":39.955534999999998,"longitude":32.825775,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/22581947.jpg","photo_id":22581947,"photo_title":"20.05.2009 Ankara-Lightnin","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/22581947","upload_date":"21 May 2009","width":500},{"height":354,"latitude":39.920482999999997,"longitude":32.853937999999999,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/41437080.jpg","photo_id":41437080,"photo_title":"K\u0131z\u0131lay","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/41437080","place_id":"e3a3c587073493be662fa6ad9087ceb67eb68e7e","upload_date":"29 September 2010","width":500},{"height":375,"latitude":39.935271999999998,"longitude":32.897244999999998,"owner_id":3718513,"owner_name":"reza-tj","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/3718513","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/49980624.jpg","photo_id":49980624,"photo_title":"\u0622\u0646\u06a9\u0627\u0631\u0627","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/49980624","upload_date":"25 March 2011","width":500},{"height":468,"latitude":39.915233000000001,"longitude":32.856889000000002,"owner_id":2351,"owner_name":"Serdar Bilecen","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2351","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/24394365.jpg","photo_id":24394365,"photo_title":"Lightning over Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/24394365","upload_date":"12 July 2009","width":500},{"height":375,"latitude":39.894525999999999,"longitude":32.862940000000002,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/23861875.jpg","photo_id":23861875,"photo_title":"24.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/23861875","upload_date":"27 June 2009","width":500},{"height":333,"latitude":39.892434999999999,"longitude":32.842984000000001,"owner_id":1187131,"owner_name":"Erol Barut\u00e7ugil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/1187131","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/89600574.jpg","photo_id":89600574,"photo_title":"Ankara-Dikmen Vadisinde Sakura Mevsimi","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/89600574","upload_date":"01 May 2013","width":500},{"height":375,"latitude":39.890081000000002,"longitude":32.860429000000003,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/23861829.jpg","photo_id":23861829,"photo_title":"24.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/23861829","upload_date":"27 June 2009","width":500},{"height":375,"latitude":39.924371000000001,"longitude":32.837625000000003,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/15773526.jpg","photo_id":15773526,"photo_title":"07.11.2008 Ankara An\u0131tkab\u0131r","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/15773526","upload_date":"08 November 2008","width":500},{"height":375,"latitude":39.965535000000003,"longitude":32.812964999999998,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/20861234.jpg","photo_id":20861234,"photo_title":"07.11.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/20861234","upload_date":"06 April 2009","width":500},{"height":373,"latitude":39.913530000000002,"longitude":32.853788000000002,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/17221186.jpg","photo_id":17221186,"photo_title":"27.12.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/17221186","upload_date":"28 December 2008","width":500},{"height":500,"latitude":39.97587,"longitude":32.814101999999998,"owner_id":355738,"owner_name":"aloglu","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/355738","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/10799303.jpg","photo_id":10799303,"photo_title":"ETL\u0130K SEMALARINDAN  H\u0130LAL","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/10799303","upload_date":"01 June 2008","width":352},{"height":500,"latitude":39.934199,"longitude":32.839336000000003,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/21435790.jpg","photo_id":21435790,"photo_title":"19.04.2009 Ankara, Ziraat Bank Genel Mudulugu","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/21435790","upload_date":"20 April 2009","width":375},{"height":333,"latitude":39.940907000000003,"longitude":32.863385999999998,"owner_id":4702095,"owner_name":"\u0130.Ya\u015fartekin-No views!","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/4702095","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/87162725.jpg","photo_id":87162725,"photo_title":"Ankara/Kale","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/87162725","upload_date":"10 March 2013","width":500},{"height":375,"latitude":39.916879000000002,"longitude":32.812041999999998,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/18766885.jpg","photo_id":18766885,"photo_title":"07.02.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/18766885","upload_date":"09 February 2009","width":500},{"height":500,"latitude":39.934437000000003,"longitude":32.838504999999998,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/21435784.jpg","photo_id":21435784,"photo_title":"19.04.2009 Ankara Ziraat Bank Genel Mudulugu","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/21435784","upload_date":"20 April 2009","width":372},{"height":375,"latitude":39.936708000000003,"longitude":32.838714000000003,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/15906680.jpg","photo_id":15906680,"photo_title":"10.11.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/15906680","upload_date":"12 November 2008","width":500},{"height":375,"latitude":39.832301000000001,"longitude":32.836933000000002,"owner_id":972815,"owner_name":"\u00d6zcan MALKO\u00c7ER","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/972815","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/5090622.jpg","photo_id":5090622,"photo_title":"LAKE EYMIR - ANKARA...","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/5090622","upload_date":"04 October 2007","width":500},{"height":375,"latitude":39.940717999999997,"longitude":32.838081000000003,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/16766314.jpg","photo_id":16766314,"photo_title":"11.12.2008 Ankara B\u00f6y\u00fck \u015eeher Belediyesi","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/16766314","upload_date":"11 December 2008","width":500},{"height":375,"latitude":39.927509999999998,"longitude":32.834271999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/15800015.jpg","photo_id":15800015,"photo_title":"07.11.2008 Ankara An\u0131tkab\u0131r","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/15800015","upload_date":"09 November 2008","width":500},{"height":351,"latitude":39.957065,"longitude":32.821204999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/21664857.jpg","photo_id":21664857,"photo_title":"26.04.2006 Ankara Ziraat Bank Spor Tesisi","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/21664857","upload_date":"26 April 2009","width":500},{"height":375,"latitude":39.935811000000001,"longitude":32.844850999999998,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/16766409.jpg","photo_id":16766409,"photo_title":"11.12.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/16766409","upload_date":"11 December 2008","width":500},{"height":375,"latitude":39.945715,"longitude":32.831648999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/16766303.jpg","photo_id":16766303,"photo_title":"11.12.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/16766303","upload_date":"11 December 2008","width":500},{"height":500,"latitude":39.895941999999998,"longitude":32.862468,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/23861918.jpg","photo_id":23861918,"photo_title":"24.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/23861918","upload_date":"27 June 2009","width":375},{"height":500,"latitude":39.902082,"longitude":32.864324000000003,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/18435924.jpg","photo_id":18435924,"photo_title":"01.02.2009 Ankara Hilton Hotel","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/18435924","upload_date":"01 February 2009","width":375},{"height":500,"latitude":39.936262999999997,"longitude":32.824267999999996,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/21435755.jpg","photo_id":21435755,"photo_title":"19.04.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/21435755","upload_date":"20 April 2009","width":374},{"height":500,"latitude":39.868336999999997,"longitude":32.735073999999997,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/22424358.jpg","photo_id":22424358,"photo_title":"16.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/22424358","upload_date":"16 May 2009","width":375},{"height":230,"latitude":39.822623999999998,"longitude":32.828254000000001,"owner_id":786073,"owner_name":"cecemil","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/786073","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/106053033.jpg","photo_id":106053033,"photo_title":"Eymir g\u00f6l\u00fc","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/106053033","place_id":"14c17977262da012834d3f1fcbd2e39f7d47871f","upload_date":"24 April 2014","width":500},{"height":375,"latitude":39.921866000000001,"longitude":32.855364999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/15984776.jpg","photo_id":15984776,"photo_title":"14.11.2008 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/15984776","upload_date":"15 November 2008","width":500},{"height":500,"latitude":39.899518,"longitude":32.862983,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/15984764.jpg","photo_id":15984764,"photo_title":"14.11.2008 Ankara - Sheraton Hotel","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/15984764","upload_date":"15 November 2008","width":371},{"height":375,"latitude":39.934815999999998,"longitude":32.837116000000002,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/15800446.jpg","photo_id":15800446,"photo_title":"07.11.2008 Ankara ","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/15800446","upload_date":"09 November 2008","width":500},{"height":372,"latitude":39.958750999999999,"longitude":32.734000999999999,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/22061522.jpg","photo_id":22061522,"photo_title":"06.05.2009 Ankara","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/22061522","upload_date":"06 May 2009","width":500},{"height":500,"latitude":39.793500999999999,"longitude":32.800713000000002,"owner_id":719069,"owner_name":"Ali K\u00d6SE","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/719069","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/5111588.jpg","photo_id":5111588,"photo_title":"g\u00f6lba\u015f\u0131nda k\u0131\u015f","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/5111588","upload_date":"05 October 2007","width":333},{"height":375,"latitude":39.848678,"longitude":32.833843000000002,"owner_id":2567096,"owner_name":"yemta\u015f\u00a9","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/2567096","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/17899978.jpg","photo_id":17899978,"photo_title":"ANKARA - \u00c7ankaya, Panora AVM..                     \"Kuru yemi\u015f vitrini!!\"                          _yemta\u015f\u00a9_","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/17899978","upload_date":"16 January 2009","width":500},{"height":375,"latitude":39.915973999999999,"longitude":32.859399000000003,"owner_id":317480,"owner_name":"\u00a9ahit HO\u015eO\u011eLU","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/317480","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/2587363.jpg","photo_id":2587363,"photo_title":"Kocatepe","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/2587363","upload_date":"05 June 2007","width":500},{"height":375,"latitude":39.953923000000003,"longitude":32.831857999999997,"owner_id":54777,"owner_name":"user/54777","owner_url":"http://www.panoramio.com/user/54777","photo_file_url":"http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/medium/16230827.jpg","photo_id":16230827,"photo_title":"23.11.2008 Ankara Akk\u00f6pr\u00fc","photo_url":"http://www.panoramio.com/photo/16230827","upload_date":"23 November 2008","width":500}]}